有冇人玩曬3集the witcher之後上左腦？

一日睇晒Netflix第一季，仲買埋小說準備睇
Geralt呢個人物個角色設定實在寫得太好